# Docker build on GitLab CI

Essa branch trata da construção de imagens docker, através das ferrementas de CI
do GitLab.

## Objetivos do projeto

- Construir pipeline para:
  - build
  - staging
  - depoy
- A utilização de artefatos também é prevista.
